雨中遇見你

今日旺角放工落雨冇帶遮 等紅綠燈嘅時候冇瓦遮頭 隔離有個男仔 我同佢對左一眼 佢見到我咁狼狽 佢就遮埋我過馬路
之後同佢講多謝就走左 好後悔冇問佢攞ig

唔洗多謝我

我叫浩然啊